---
title: "Tạp Âm #14: Thu là mùa đẹp nhất"
tags:
  - tap-am
date: 2022-02-24
link: https://youtu.be/XqpZgZKpgmk
slug: tap-am-14
tone: A
---

{{< audio tap-am-14.mp3 >}}

Người ơi anh {{< chord "Fmaj7" >}} nhớ đôi mắt em cuối thu buồn

{{< chord "Fm" >}} Nhớ những lúc ta đến đây ngồi

{{< chord "Dm7" >}} Nhớ đôi tay và {{< chord "G7" >}} nhớ những giai điệu {{< chord "Cmaj7" >}} từng nghe {{< chord "C7" >}}

<br>

Bàn chân ai {{< chord "Fmaj7" >}} đã cất bước đi khuất xa rồi

{{< chord "Fm" >}} Khóc cho nỗi đau chẳng nên lời

{{< chord "Dm7" >}} Nhớ về em, nỗi {{< chord "G7" >}} nhớ đã lâu lắm {{< chord "Cmaj7" >}} rồi

<br>

Anh còn {{< chord "Fmaj7" >}} nhớ thu là mùa đẹp nhất

Chuyến {{< chord "Fm" >}} xe này từng ngọt ngào nhất

Đoạn {{< chord "Em7" >}} đường mà ta từng đi qua

Em nói bên {{< chord "A7" >}} anh là điều tuyệt vời nhất

<br>

Bàn {{< chord "Dm7" >}} tay em xin đừng buông lơi

Từng {{< chord "G7" >}} hứa sẽ đi đến muôn nơi

Sao {{< chord "Cmaj7" >}} cho tình này mà chơi vơi

Hàng cây {{< chord "C7" >}} buồn thu anh mà vẫn đợi

<br>

{{< chord "Dm7" >}} Trái tim nhẹ nhàng tan ra

Những {{< chord "G7" >}} cái ôm ở trên sofa

{{< chord "Em7" >}} Nốt ca buồn còn ngân nga

Từng {{< chord "A7" >}} lời nhạc mà anh viết là

<br>

{{< chord "Dm7" >}} Nhớ em từ ngày sang đêm

{{< chord "G7" >}} Trái tim chỉ toàn tên em

{{< chord "Cmaj7" >}} Lòng anh mong {{< chord "C7" >}} là

{{< chord "Dm7" >}} Có ai nhẹ nhàng ôm em

<br>

{{< chord "G7" >}} Biết em thường ngày đi đâu

{{< chord "Em7" >}} Đón em vào chiều mưa ngâu

{{< chord "A7" >}} Cảm xúc buồn nào mà em giấu

Vào một {{< chord "Dm7" >}} trái tim đậm sâu

Hạnh {{< chord "G7" >}} phúc em dài lâu

Chẳng u {{< chord "Cmaj7" >}} sầu {{< chord "C7" >}}
